[收league] 德甲燈神討論區 鳩

hi

bye

Lm

屌

鳩up都中係咩玩法

真係好燈

我獌，-6萬歲

真係多燈

負碌波

Keita 真係好勁

我燈獌架喎 佢地入波咪姐係冇燈

rb個個？

好難捉摸

我獌一定贏波

阿積士半場追番1-1 全場2-1贏獌

個山齊士

ok獌全場0-5

岩岩個黑人傳比獌個球員係咩玩法

個個就係啲人話好勁既山齊士

Yes, 真正全能, 全場飛

yes 攻又得守又得

um...

摩佬開心啦可以泊大巴了

好似睇緊職業球員撚學界咁

又兜野傳比廢蘭尼

第二下直接傳比人了

正想講

究竟04點解會出局

其實佢守果陣就好少真係逗到好後去守
但都成日見佢極速回防飛鏟, 搶波
搶完之後自己推埋上去射/塞直線

因為廢加唔爭氣 贏波出局都算啦 你老味比ajax反cup

04一撚定好過今日呢隊Ajax
完全一面倒

ajax打里昂同04其實算唔差 對呢隊獌就成隊學界咁

04 d波有時去得太慢
唉

個場尾段谷晒上去輸反擊

屌 有d想訓

曼贏係100%的波

200%

All in左了

其實我覺得高洛比恩卡可以解決到04運波太慢既問題
奈何不受重用

西波我都睇半場算

其實獌入個球 又關山齊士事

除非真係1-1

其實我覺得04新教練唔識用人

熱狗黎個個真係咁勁咩

Zip隻腳又block唔哂

山齊士自己拎波推去人到
同拜個山齊士鬥廢

麻麻

仲廢過拜仁個個啦

北非沙維, 不過不失啦

拜個個都好撚廢 可能廢過呢個

不過04個教練有時踢雙右閘又有d特別既效果睇下

拜好似想賣佢同Douglas

04隻左閘幾勁

話時話內田會唔會收皮

原來ajax條防線歲數分別為20 20 17 25

走撚硬啦

個黑鬼

咁快賣佢好on9喎
借出去睇下有冇得翻生啦

簽左阿仙奴個個？

唔係去阿咩

學界後防

好似係成隊最勁個幾個

Yes
不過簽左喇咩

獌mvp:山齊士

雲加咁都呃到人

10打12

當簽左啦

奥巴美揚係咪走硬

psg

Douglas呢

feel到會變左險簽系列其中一員

佢好似想去皇
但皇應該唔理佢啦

皇岩岩先天價簽左個幻幻

根本由頭到尾得佢對皇出水
皇就算要簽黑鬼都係簽新亨利啦

如果入阿狗山齊士我覺得可以放
但佢之前話想走應該係扭計見佢ig fb post哂野想下季留

希望唔會走，佢twitter整左段片話期待new season，應該係new season in bayern掛

Douglas 個問題係知自己冇正選就hea踢

達美安勁

睇kicker話拜仁有新翼就肯賣

佢今季拎左神射但有更多人屌佢敗家
上季都可能去到皇馬 但今季咁多人彈起唔會要佢啦

new season in bayern munich II

訓得

訓算，希望訓醒見到我獌捧杯慶祝

唔知係76唔識用定係佢心態問題
好好地做出波機器咪幾好

早抖

似心態

賣去中超

我相信泥清唔是燈神了 請泥清寬恕我既罪

巴西佬

u德po第一燈神

第一燈神(以前)

南美佬 尤其巴西佬唔知點解都好鐘意去大陸踢

我覺得係大陸佬中意買巴西佬姐

456既節奏

都話係100%的波架啦

場波好撚垃圾

屌 2:0 真係訓 睇落去都無意思

完全冇得打
成班波意思差到

連登d post推得咁快

晨早流流又有得睇堆獌爆閘

我嘅意見都係唔好賣Costa住

btw 留名

賣去中超收6000萬老閪都賣

如果真係有60m就快點強姦我

如果低價就唔好賣 但如果真係有6000萬就快

Feel到今晚高美斯大爆發

咁樣降硬班都似

咪燈

幾點踢

小妹唔燈

呢句真

Crazy

山齊士不了
老老實實真係唔想佢嚟

一睇就知假野 雲加邊會出高薪
雲加經濟學

唔係幾信
一來因為阿仙奴薪金架構問題
二來佢自己都似想捧盃, 唔係單單錢既問題
三來佢都29了好似係
四來圖片報

圖騙報

狼堡2:0 實食無痴牙

唉，仆街啦，2大燈神咁燈法，我個-1渣都無

獌借比法蘭克福個個球員因為紋身唔出得

一陣真係2:0比你睇有肥鳩坐陣一定贏
btw德乙第3唔知幾多年冇升過上德甲

阿狗不得好死牙搶我地敗狗女足女神
快d交山狗出黎牙

擺明逼害啦，咩理由黎

g持狼堡

係
個教練叫佢唔好紋住跟住佢發炎踢唔到決賽

朝完勝

曼城一嘢放走三件，哥師要大換血了

1:0 me no 燈

仲要係肥鳩入

對面隊唔差

狼堡都打得幾狼

布倫角球都冇埋 明明係狼堡D人頂到

計唔計作客入球

計

我都唔記得迪查加返咗狼堡

好似未出過

睇番而家隊狼堡 同2年前攞亞軍隊狼堡 唔同哂人真係

狼1:0 FT
唔知下次布倫主場打會唔會贏到狼

無咗迪布尼同拿度
攻守差好多

好廢。。。成隊得didavi有作用
中場太多發規
兩翼出太少波比高美斯啦
結論係好危，唔係十二碼分分鐘贏唔到

邊個仲話小妹燈 贏左仲要高美斯入
Btw入得一粒幾危險

人地個龍好勁

圖

想睇

葡萄

男人m size

絲打咁靚著鬆身衫

Robert Lewandowski vs. Mario Gomez - Two Top Strikers Go Head-to-Head

樣 gomez bb 完勝

降班啦狼堡
咁都要球證幫手

G.美斯回家吧

想佢返拜仁

深圳呢？

有無得食炒價 食炒價都想去

今晚訓身德乙小強1860

跟

泥清係咪買左呢件 睇落好闊咁

話曬都同屋共住左咁多年
駛吾駛燈牙泥清 同城光榮牙

我有個一樣但迷你好多，有條繩吊住嘅拜仁杯 返到屋企影上嚟先，一直覺得佢好得意，不過好似8歐，冇記錯，幾貴下，勁迷你

真係燈左

獎盃

hi berni

fat 9 好型

1860和左又死唔去

但係紅左個

好撚高又瘦我濕晒啦

Yes

米8男神

法國保連奴follow咗拜仁仲要瘋狂like相
唔係真係嚟呀

中超

大細係手指咁大

Ubahn邊個站落

唔記得留番名

岩岩俾3個波蘭妹聊

wetterstein something like that

有無影相

屈到鬼妹都食到

係鬼妹食佢

有冇手足睇英足盃同德國盃直踩

早排喺Munich住
隻Berni平又幾好笑咪買

有

我

有
但係係佢地部相機度

不過拎左fb

靚仔係唔同d

唔係最正果個既fb

小妹都想食佢

正個個無fb?

你想食99？

佢話無
仲諗住借D椅叫佢sd相比我

WhatsApp

同佢地分開左了

最矮果個好pure好true
好正已經中意左佢了

求圖

潮撐多子

梅迪薩卡今場真係打得好好

系
呢個陣好啱佢
諗起以前4後衛俾人屈速

個鏡頭

正

迪比利入得好靚
同入拜個球有啲似

yes

啲人賽前仲話佢mentality定physically都態，屌你打得最好係佢

我多場波同頭先facup final一比，悶到爆

美羊chip射

搵到第2個
不過最正果個搵唔到

（問fb佢話佢無）

Reus好似職業生涯第一冠

係
多災多難

在北京時間今天凌晨結束的德國杯決賽中，多蒙特再次捧起了德國杯的獎盃。列奧斯也是捧起了自己職業生涯中的第一座重要賽事冠軍獎盃。但是，列奧斯在比賽中受傷被替換下場，有可能傷到了十字韌帶。

在接受德國電視一台記者採訪時，列奧斯對自己的傷勢迴應道：“感覺有點像是十字韌帶的問題，但具體情況還是得問一下我們的隊醫。”

比賽下半時，列奧斯受傷被替換下場。在更衣室待了一段時間之後，列奧斯又重新回到了場邊替補席上為隊友加油。終場哨聲響起，列奧斯膝蓋纏着繃帶回到球場，和球隊一起慶祝了捧杯。

除了列奧斯，多特隊長舒姆沙在比賽中也被替換下場，並且在大腿纏上了繃帶。

on9

又傷

過一兩個星期買
遲啲join

Gladbach‏@borussia_en 6m6 minutes ago

Vincenzo Grifo from @scfreiburg has signed a contract with #Borussia until 2021! Welcome to the #Fohlenelf, Vincenzo! 🐎

軒帥有冇Sebastiano靚仔相

大部分都係側面相

漢堡fans做咩咁勇武同利迷互抽

萊斯又傷傷半年
好想睇佢踢世界盃呀

希望唔好真係傷十字韌帶
手尾好長

btw鹿b ig好多人direct你咩?

高清嘅開心share

我萊琴晚傷咗仲跳下跳下，我個心都比佢跳到出咗嚟

幾個啦 好撚on9成件事
用個唔知乜account hi
唔應仲hi??
收唔到？？？
屌

真係傷十字韌帶
驚佢就算好翻都入唔到德國隊

佢一定會入到，只係我地又見佢唔到一段長時間

萊斯傷左意味著德國又踢盃賽

要番香港了

有歐霸都唔打

笑撚死，個仔叫Lewandowski 真係多鳩謝個老豆

多圖please

用姓嚟做英文名真係冇得輸

打緊機 一陣影

諗起man united dick

呢個真係柒到核爆

岩岩今日8點鐘送到上門

有兩大盒野

首先係幫巴打買既兩件衫

之後係個銀包 小妹個銀包前排岩岩爛左 要買個新

鎖匙扣 幾正

最主要既目的 lahm既兩樣紀念品

順便買個隊長章

兩樣都係送既

買滿100歐送既

為左買滿100歐買既

puzzle 聽日玩

依個波都算係最愛

總共200歐左右

簽名波好正

好值得收藏 有個透明盒仔就perfect

想買多個都無啦依家

泥清啲野好靚
小妹都好想買

你都小妹

咩icon？

今晚升班資格賽

1860聽晚

狼堡

今晚allin左禾堡

禾堡

好撚淆

屌你

肯定悶和0:0
禾堡上場睇過勁流

allin布倫

what

送你老母倫伯飛

屌 踢緊d咩

降啦垃圾

隻後腳差啲掃入

布倫防守都幾垃圾

狼堡踢得差 布倫踢得仲差
兩隊都唔值得踢德甲

對德乙辛苦過打德甲，硬淨到

布倫

嘩屌！
禁區球單刀都可以炒到九樓咁高

布倫真係好廢

好似無心升班咁

BTW係唔係有人送alan演唱會飛

屌 禾堡垃圾黎

識貨

我覺得禾堡廢啲

不用分得那麼細

想要alan飛

高美斯都俾對面撞到頹哂

兩隊都係一擔 兩隊一齊落德乙最好

布倫真係打得幾暴力 打欖球咁

輸俾漢堡都已經抵降啦

終於入

冇得升班了

事實上布倫真係踢得屎過狼堡

一樣垃圾

訓得
btw德乙幾多年冇升過第3隊上德甲

主隊識唔識射波架

5年

我都有個匙扣，不過耐左佢入面條軸會甩

同細佬玩緊個puzzle

泥清成set野買左幾多錢港紙

起碼100歐

應該好q難砌

好正

More than 100歐

幾錢牙

rich

差唔多200歐左右

一[img]
半日先砌到咁 有排砌

半日先砌到咁 有排砌[/quote]

[/quote]
砌左人樣先應該會易啲

杜曹走

聽講尋日杜曹借左隻德國盃返屋企

垃圾一早要

1860上半場輸緊2:0

要降班了

對於杜曹離開多蒙特一事，多蒙特CEO發表了一封致球迷的公開信。

親愛的成員，

親愛的多蒙特球迷，

剛剛過去的那個賽季很難以言喻，而且也很難用幾句話來評價。這個賽季離我們很近，雖然上個週六我們取得了了不起的勝利，但我還是有必要説些什麼。因此，我選擇這種不太常見的公開信方式來和大家聊一聊。

賽季中，對陣摩納哥的歐聯比賽之前，球隊遭遇了大巴爆炸，嫌犯就是想要我們的命，但是萬幸的是沒有人有大礙，這是球隊歷史上最大的奇蹟和最大的禮物。我們滿懷感激，而這種感激是奪冠不能比的。

本賽季發生了很多事情，從夏窗一些球員的離開到剛剛德國杯捧杯，這些都導致了我們現在的決定。2016-17賽季，多蒙特是第8次進入國際賽場，其中6次是歐聯的賽場。本賽季，我們聯賽最後階段經歷了一陣衝刺跑，然後奪取了第三的位置。第四次拿到德國杯，一項絕無僅有的紀錄。對此我們表示自豪，對此我們心懷感激。

感謝俱樂部，感謝球員，當然也感謝我們的教練杜曹和他的教練團隊。

杜曹和俱樂部的分手在我們的部分粉絲中激起了批判之聲和誤解之聲。作為我們俱樂部負責人來説，我們能夠理解。湯馬斯-杜曹在多蒙特的兩年是成功的兩年。在合作中，我和佐爾克也付出了很多。與眾不同的是，多蒙特關注的不僅只有成績，還有信任、忠誠、尊重、交際能力等普適價值觀。

很遺憾，在目前的人員配置上，我看不到信任和可以預見的成功合作。因此，在經過一番激烈的談話和許多討論之後，我們做出了當前這種分手決定。這是由俱樂上下共同作出的決定。我們不會對此提供更進一步的解釋，希望大家能夠給予理解。數十年來，信賴保護原則一直是我們領導文化的基本構成要素。

我還要重申一點，這個決定並不是我們草率給出的。而且我還認為，球隊管理層跟球隊教練不一定非得是好朋友的關係。 ???我跟佐爾克和高普的特殊關係並不是我們衡量杜曹的標準，而且也不會是對多特未來主教練的衡量標準。

感謝球迷們在過去的幾個月中的陪伴，你們陪我們一起承擔了一段艱難的歲月。我深表感謝。希望你們對我、佐爾克以及其他俱樂部高層一如既往地給予信任。

你們的，

阿奇-華斯基

即係話佢同杜曹唔係朋友囉

駛唔駛講到出面 擺到明同高層不和反面比人炒

在結束次回合比賽后，大巴載著保級成功的狼堡球員們返回沃爾夫斯堡，一位被戈麥斯邀請上大巴一起參加慶祝的球迷在臉書上傳了一段視頻。
視頻中，沃爾夫斯堡所有球員與球迷一起又唱又跳，開心得像孩子一樣，而他們唱的內容，恰好就是對手球迷侮辱戈麥斯的不雅語句——戈麥斯是個** **(Gomez ist ein Hu***sohn)，甚至還很有節奏感。人群中不光有狼堡體育主管奧拉夫-雷貝，也包括戈麥斯自己。
戈麥斯並沒有責怪大家，而是快樂地與他們一起慶祝著，隨後大傢伙手裡拿著啤酒杯，給這位德國國腳前鋒送上了讚揚，他們一起喊著：“哦~~~馬里奧-戈麥斯！哦~~~馬里奧-戈麥斯！”。

老老豆豆，多蒙特班高層係咪唔撚識公關?次次都要將d內部矛盾講晒出嚟

杜曹都同首席球探不和

1860個邊咩事

仲有zorc

1860

香港時間週三凌晨，德乙保級附加賽結束。德乙倒數第三名1860慕尼黑主場0-2負於雷根斯堡，總比分1-3告負，時隔24年再次降入第三級別聯賽。

首回合比賽，1860慕尼黑在開場2分鐘便丟一球的情況下，在第79分鐘追平了比分，並帶着1-1的比分回到了主場。

然而，回到安聯球場的1860慕尼黑卻沒有把握住機會。

在主隊於上半場第22分鐘時錯失12碼良機之後，雷根斯堡在第30分鐘時由普施率先打破僵局，0-1。

11分鐘後，萊斯的進球幫助雷根斯堡在客場2球領先。這樣一來，在得失球差上處於劣勢的1860慕尼黑必須再進3球才能留在德乙。

這樣的結果讓球迷們難以接受。下半場進行到第80分鐘時，憤怒的極端球迷點燃了小型禮炮，使得比賽被迫中斷，警察進場維持秩序。

經過十多分鐘的對峙後，比賽恢復進行，並最終以0-2的比分告終。

如此一來，1860慕尼黑降入德丙，自1993年之後第一次降入第三級別聯賽。

而雷根斯堡則時隔四年再次升入德乙。

又諗起呢張圖

禾堡簽左John Brooks

United States defender John Brooks is set to leave Hertha Berlin and join Wolfsburg for at least €17 million ($18.9m) -- the highest fee ever paid for a U.S. international -- according to multiple reports in Germany.
仲以為狼堡無錢買人添

冇記錯佢係哈化打得幾好

勿念

做乜

五天
日本

有咩不滿

好想去日本🖕🏻

去食好西
刺身船我來了

手信

我要head porter袋

好想砌完先返工

咁晏都未番工？

請左半日假

射波砌puzzle

之前以為唔見左銀包 請左今朝去搞身份證
點知搵得返 咪用黎玩下puzzle

終極拼圖王

食日本妹

拜仁最後一塊拼圖

屌隻鬼妹唔帶bra 唔著底衫就咁著件裇衫扣左心口一粒紐就算咩心態

無圖點討論？

未出境唔比影相

快d

出到去兜左個圈搵唔到

即係9up啦

見到個盒入面極多紅色衫既拼圖 都唔知點砌😅

堅，佢同佢家姐/老母之類一齊，仲同個警察say hi

即刻去轉風俗店啦仲講

無圖你話你食埋佢老母都得啦

過膝襪學生妹真係日本先有

收聲啦不孝子

真 不過冇圖

google左，係幾正

奧巴馬去psg？

文字討論仲要自己Google

仆街啦今次
副puzzle好似少左兩塊

Yes 無左lahm Alonso

點解1860德丙唔用得安聯

真心想高美斯回家

沙維

電視台播緊神戶勝利船d 宣傳片搵左班囡囡上黎試下運球個d訓練

John Brooks 官宣去禾堡了

應該係俾唔起開燈費

踢球姐話20m

20m 歐羅 而家黎講算抵

狼堡都應該畀唔起大錢

如果冇估錯 應該係賣r 洛舊錢黎

頂笑咗

米蘭下季

完成啦 搵得返啦！

原來日本真係係食飯前會講我唔客氣喇
隔離幾台學生好好餸咁

學生妹圖呢？

鳩清係咪訂左u11

想，

你去東京？

訂左64 加曬d野再減$200 幾抵

係唔講會比人當你冇禮貌唔識野

依家係京都
敵人就在本能寺！

why not 128

64夠我用 官網優惠聽日完 要訂快手

訂乜

HTC U11

我用緊10都心郁

柏林簽左沙基
估你唔到

我決定等8 9 月先

祖雲達斯俱樂部官方宣佈，球隊的主場從2017年7月1日開始將更名為安聯球場，冠名時間為6年。

祖雲達斯俱樂部在官網的聲明中表示：“從2017年7月1日開始，球隊的主場將會更名為安聯球場，冠名時間為六個賽季，直到2023年的6月30日。

祖雲達斯的主場也將成為慕尼黑的安聯球場、悉尼的安聯球場、倫敦的安聯公園、尼斯的裏維耶拉、聖保羅的安聯公園和維也納的安聯體育場之後的又一座安聯集團冠名的球場。”

媽好亂呀

我想去安聯
去邊個安聯？

拜仁同祖記兩間大球會就唔好撞名啦

fifa揀場先驚 邊個先係拜仁個安聯

遲啲會唔會有第二個安聯不敗男

哇

Jonny Walsh‏ @jonathanwalsh_ 5m5 minutes ago

Two hours to go. If Hasan Ismaik does not put in the necessary funds then 1860, and also the U21 squad, will be relegated once again.

14:30 - no announcement yet from 1860 or Ismaik. The wait goes on..

What we know so far:
- Ismaik hasn't paid the money
- Ismaik will still support the club in fourth and fifth tier
- Paderborn are now safe

1860 now end up in the fourth or fifth tier, which means the U21 side will get relegated yet again. Ismaik stays - horrible situation.

What had been hoped to get rid of Ismaik, hasn't worked. Not sure how the club can ever go forward with him still involved. Sad.

柏達邦可能因為咁唔洗降班

今年個轉會市場d價錢咁痴線
有d擔心拜仁買唔撚到人

哥狗45m買龍門

啲籃波撚好on9

今年個市癲到
勁少少都過億
痴撚線

如果今季50m入到山狗真係抵到仆街

why?

唔鐘意山狗

唔撚睇波唔識足球講啲野好無腦

球商唔夠高

又有得賣

真係簽名定print上去

屌
點解我會咁on9係個籃波po到同兩條傻鳩嘈咁耐

想幫拖但post太長唔想爬文

兩條籃球撚唔撚應我機啦
btw兩條友似引戰多

夏恩又簽唔到
沙基又簽唔到
乜柒都簽唔到
最後續約pizza佬，留用祖漢臣

真係冇乜點聽到不來梅買人
反而柏林有歐戰就幾積極買人

個兩條友真傻鳩黎
我係真係中立都俾佢地屈鳩我引戰
屌好後悔認真左

本來都認真同佢地嘈下 去到後期發覺好似踩左落班仆街引戰撚個伏到咁

rb啲人反而好似俾人target哂
會唔會俾人折骨
Werner keita Forsberg
呢啲全部有英超隊想要

個屌你老母2.0應該係引戰
但個蕭敬騰應該真on9想拎尾彩個啲

red bull人反而唔驚佢地比人挖走
挖走又可以買番班新青訓 記住red bull呢間痴線公司係連F1都玩得起

個蕭乜春就算鳩數啦 D point都唔係point post入面同佢互屌左咁多個鐘都算係奇蹟啦

拆完又係奥地利個隊野搬人

佢單方面自我感覺良好
都唔知佢up乜鳩
淨係有人幫拖個陣先咁出聲

話說基迪拉個細佬好似踢唔掂rb要走

仲有巴西同美國 巴西唔使講 美國而家D球員又開始勁
屌 恐佈過油王D錢

咪剩係識圍爐 籃波撚串鳩足撚之後咪係咁agger 講得岩呀呢D廢話 錄音機咁

邊度聽番嚟

其他籃波撚質素俾佢拖低哂
我有時打籃球但真係俾人爆開追唔到 講真話都話我扮中立

之前睇新閒好似rb放佢走？

算啦 個post應該沉底 lahm你都係慳番啖氣番嚟吹水好過啦

係
冇覆佢地了
等佢地圍爐算

咁細基迪拉會去邊

有冇手足有細電視推介
垃圾imac冇得插PS4

高登/連登金句:嘈贏又點

rich
btw用大電視打機 唔知點推介比你

廢事係廳打嘈鳩住屋企人訓
廢青都係深夜先打機先想買個moon

等聽日ps4手足起哂身應該先答到你

幾隊既波衫
加柏同賀記幾好睇 多子就

好想睇下04件衫
幾季之前好想買翻件04印內田

【體育】下季降落德丙的1860慕尼黑，因球會內部的約旦大股東拒絕支付德丙的註冊費，有可能被罰連降3級，直落第5級聯賽打滾。

1860慕尼黑在升降級附加賽中，兩回合以1:3不敵雷根斯堡，來季將降落德丙。據報，他們原本要在當地時間周五中午前，向德國足總繳付500至1000萬歐元的註冊費，卻未能如期支付。

當中主要原因，是因為擁有60%股份的約旦班主伊斯美克（Hasan Ismaik）不願出錢，而他的理由是「球會在各方面都沒有準備好作出改變」。假如德國足總決定採取行動判罰1860慕尼黑，最高刑罰是將這支慕尼黑球隊打落第5級別聯賽，屆時可能「永不超生」。

球會內部目前非常混亂，前利物浦行政總裁艾爾2月才被任命為球會總管，但當落實降班後數小時馬上辭職，及後更表示和其他高層沒有共識。

好癲

玩撚完

Jk

快d睇下有無靚青訓就掃佢貨啦屌

個球會總管 成隊波內部亂到咁 痴線
btw原來德丙都要咁多註冊費

咩嚟

女子高中生

美國仔走硬 不過有冇人要就
最壞情況就Kruse留隊其他走哂
中場繼續Junu Eggestein Delaney

Mats唱 Blasserdünnerjunge macht sein Job好撚正 佢同thomas幾時開唱雙簧show

十卜m子

Alaba_27再次留名之
屌你m子靚撚到

m子回家吧

Mandysuki球倒掛真係好痴線

yes 返禾堡

識個拜迷憎牙朗憎皇狗憎到仆街

佢次次都話想皇狗喊住走
燈到冠軍

屌你泥狗把口真係臭撚到
好嘅唔靈醜既靈

佢皇迷黎

唉 班賤種

收口啦你

紅左

好黑

古惑大盜真係廢鳩黎

我拜拖到入加時真係算係咁
唔係黑哨既話

又話我皇黑 明明蛆狗都有

今年真係造王

賤種蛆歐聯亞軍多過米蘭冠軍未

好撚憎皇馬，屌，又助長佢氣燄，屌

蝗有冇一場係冇黑過？

由拜仁開始場場打MMA 一個都無紅過

皇馬真係屈多人...

死系隊

最撚憎係隊賤種破紀錄

真係好唔甘心

諗翻我拜真係踢得好好

場場都mma特別係卡斯米路，卡華查同sr4

Yes tk踢緊都係咁話，濕鳩波

今年決kc

今年決賽係拜仁對皇馬
呢隊蛆都唔夠拜仁黎

tk 狗黎

感動既係拜仁仲係歐洲頂級球隊
都叫做唯一一隊同皇馬有得打

拜次回合仲要係紐亞同兩隻中堅帶傷強行上陣
個場仲踢得幾好 但就係輸比班黑哨賤種
我同蝗有不共戴天之仇

而家佢地隊蝗個個無限氣咁，點贏到呀

唉 拜仁再唔買d 勁既進攻球員
只會同賤種愈黎愈遠

有轉會新聞j 未

你地拜仁都學蝗暑假操爆啲體能啦，唔係點打歐洲賽，又多老野
我多就真係未夠班打呢啲球隊

最緊要佢地後備都係勁人 就算一兩星期內要打幾條線都無問題
但睇下拜本身已經多老人家 個後備席更加係...
見到人地係james, bale依D人物
拜就聖拉芬 r山

是咪有誤會，成日借d 以反拉

James應該走，今日後備都冇
你地聖拉芬又真係yap咗啲嘅
你拜講真刀疤同落賓頂得幾耐啊

仲要冇埋沙比同隊短

老老豆豆，我都唔like班意甲fans成日吹奏所謂意式防守
但連續亞軍真係會好hurt，反蛆使唔使開post恥笑人呢?

ok 我口德-10分

我覺得拜仁同呢隊波唔係無得踢
我拜仲要兩回合都踢少個，都叫同皇狗踢成3:3
係加時輸黑哨同體力先俾人收皮

作為拜仁fans，當年10同12年連續兩亞真係好hurt
同樣我都唔想喺蛆fans傷口灑鹽

意大利隊都有得睇下嘅，但意式防守其實都係摸手摸腳好矛
唔撐juve但好憎蝗

口德分

最慘係左右路 隊短+單丸 alaba+國王
邊個比得上依兩個組合

我冇講過我半個米蘭fans咩 我淨係德甲意甲，反蛆post我一定出現

真正有留意開意甲就知祖記有幾黑人憎

yes
自從保方條契弟海底撈月就開始反蛆

維度條戇鳩射失12碼

我之前都有留意過意甲 祖D黑其實都唔講得笑
不過今日失歐聯 廢事再落井下石啦

個球12碼其實本身都唔應該比 射失都算啦
要屌就屌首回合下半場咁樣比人係主場射入兩粒

過撚左數都射唔入

可能小妹唔識波
但大家意假都睇
除咗意大利同埋歐聯嘅意大利球隊之外從來都唔會留意

我唔睇英超西甲淨睇意甲德甲
米蘭下季我j左
等j拜狗轉會

兩隊米蘭而家咁撚廢 清真球迷

個陣因為klose 所以有時留意下拉素同睇下意甲D波
不過klose走左之後都好少睇

其實講真果句，競技性真係英超最好睇

一時時啦 有時睇摩佬個D波 真係悶到訓得著

拜同米蘭各自有一個我最鍾意嘅球員
卡卡同隊短

肥安黎拜個陣真心開心

唉拜狗生性啦唔該

睇嚟你真係好開心喎

Park the bus
英超好睇係啲中下游都好勁

屌 係日本個網神神地

有錢嘛
其實唔係下遊勁，係20隊差距細
其實隊隊都流流地

我法國我一出公海見到D蝗狗 真係會激到爆血管
佢地得益最後贏波 屌返你黑 仲話你屌佢先 真係好撚ON9

唔駛同狗講野

智力正常會捧賤種？ 算啦泥清都完左啦

同佢地講野真係浪費時間

大佬 黑完人仲要出黎串
賤種次回合唔黑邊贏撚到拜
好彩身邊無皇fans 如果唔係應該絕左交

點解上年拜打蛆會打到老鼠拉龜咁但係14疤同賤種都贏得咁輕鬆

哥師

敗距離二線球隊不遠了

睇住三冠王球隊變到咁都幾心痛

歐霸三亞都經歷過
怕乜柒

由哥狗改造失敗搞到無左自己風格已經注定失敗

果幾年咁多傷患，後備又差幾條街都踢唔返啦

唔知你地驚咩
拜狗都係近幾年先有統治力
最壞嘅時間已過去，我地高層唔係阿狗個隻吸血鬼
而係sick ball嘅路明尼加，big根，漢尼斯
07個陣都肯大換血買入刀疤等等大將，證明唔係阿狗咁度縮

安仔教乙蛆仔同米蘭都唔係一年就雙冠三冠，賤種十冠都冇聯賽，但老老柒柒佢係轟同賤種，乙蛆仔同米蘭都教得幾好

陣容老化咪買人囉，買唔起買唔到咪提拔青訓
07如是09如是，走左幾個人點解要好似世界末日咁 得罪講句沙比上年都係弱點黎，隊短總無可能踢到2046

2R冇左咪再組，只能講哥師未竟全功，佢留多一年可能會係好事黎

如果哥狗今季仲係到
相信拜仁會入左sane

到家的感覺真好
聽到空姐講廣東話+英文標準真係好有親切感

覺得要過埋肥安 拜先可以搵番自己style
肥安睇送食飯叻 同埋教老人波叻
拜仁隊波要後生番真係要過多2年

btw我都好掛住13拜踢法 個種直接
仲有我覺得今年歐聯除左黑哨皇之外 踢得最好已經係拜
唔係佢地黑哨賤種拜分分鐘冠軍左

手信呢
btw我台灣番香港都有呢個感覺

我尋晚返到香港個陣係機場見到成隊約旦國家隊
手信係得d野食

買返黎嘅手信野食堆滿曬張餐台 個陣好似係2個半滿嘅喼(定有1個滿唔記得了)，最後翻黎係2個爆曬嘅喼加3大袋

我去泡菜個陣都做左D差唔多既野

有隻軟糖果肉好好食

日本大部份野都好食架啦
我又想食薯條3兄弟

岩岩見到小妹個位ching 希望無影我相
有都唔好放上黎嚇人

你當我對眼係相機咩

你地點樣互相相認

小妹著拜狗作客 好易認
而且好難搵到個咁樣衰既人

下泥ching著拜仁作客又點 武藤手足會咁易認到你咩

武藤ching泥ching系男定女牙

佢係林俊傑

林俊傑=jj=男人

林俊傑=jj=賈曉晨

仲要拉埋疤狗嚟講
好似小學雞咁
佢都有做喎 點解剩係話我姐

佢地覺得佢地斬左人十刀 人地斬返佢一刀 係好對等好公道

仲要屌番斬佢一刀個個 無視哂自己做過既野 放大人地做錯既野 even人地做錯既野只係一小部份

最鍾意就屈人疤狗

留意到蝗狗場波未打就係到燈話自己廢
到贏左就衝出去公海bin對面隊啲po既c

呢點前半其實我地都係

其實睇得出佢地真係好驚拜仁個場
到而家佢地都攞番出嚟講拜仁個場 仲唔係身有屎想賤種蝗狗自己圍威喂當自己正當咁贏左咁咩 祖 馬體 拿坡里又唔會見佢地講 然後人地隊fans話番佢又拉埋疤嚟講

得你 泥清同大佬開post燈姐

後半part先係重點
輸打贏要無恥到

留意到依家反蝗除左會俾人話係疤外依家連拜都拉埋落水
一屌佢地黑哨就即刻搬卡華積球角球
梅拿同利雲越位張圖黎講
一係就話鳩你怨婦

屌黑哨都怨婦咁北京電視機你地又拎黎屌疤

佢地咁睇得起拜其實係件好事呀
證明拜係有實力 加埋佢地係黑拜入4強仲攞冠軍囉
不過事實上今年歐聯得拜可以同蝗抽 起馬打到加時 仲要係輸黑哨

老實講冇黑哨都冇信心拜打得贏蝗
睇得出加時成班都冇哂氣
當然打少個都好關事

敗狗又打j

個排傷患太多啦
武士 紐亞 保定 利雲 全部帶傷上陣
紐亞仲要係加時既時候已經傷到其實要退場
所以個場最嬲係班球員咁努力去踢 比人黑哨完班賤種仲要講風涼話

唔該曬泥清 件tee好fit身

我是來曲線引戰的

賤種唔賤就唔會有呢個花名啦 之後應該都會繼續比佢地講
同疤睇齊

有冇手足睇友誼賽

拜仲未有news

咪已經有rudy同sule
組軍完成，我們已足夠強大了

說好的華拉堤
拜好似想放dc同聖山齊

聖山齊最好

多仔新帥係乜料

Wagner好大份得身位幾好
Goretzka好勁 買到佢就好

Rudier派膠

佢+ginter+Trapp加埋係失波嘅保證

唔明點解啲人話佢排先過sule
希望佢上到位啦

今場泡菜好sharp
佢係拜打右閘應該唔會差得去邊

Rudy啲長傳都幾好

352啱kimmich踢，442反面可能會見到佢攻強守弱嘅弱點
反而rudy做中場真係幾好，係少少one touch轉向

btw，幾like對面個delany

認真拜仁都踢得起352
但兩翼就可能浪費左

希望rudy多啲機會
唔知點解我感覺佢定位會似rode做大後備
Goretzka好好j

原來丹麥都幾多人踢德甲
岩岩先知Christensen 係丹麥人

Draxler今場係咪自由人
覆蓋面好大下

一日有2R都好難踢352，咁會限制咗2R(尤其係洛賓)嘅發揮
同埋以安76咁保守，451應該唔會改，係爭咗搵邊個頂沙比，驚佢會重用R山都唔用Rudy

睇落似，前場左中右都見到佢

stindl 0機會起腳

垃圾哥利G卡 半月位都唔讓個位 比Stindl試下射

自己都浪射左好幾下啦

vestergaard對長腿真好J 差D入波

christensen係我心目中已經唔存在 快D死翻去軌坐板凳啦

加柏好似借咗件牛津仔
又幫英超育成

唔睇好

英冠雷丁都踢唔掂 大德甲？？？？？

個牛津仔冇記錯好似係踢一場贏阿仙奴就上位
之後就冇貨交啦
典型俾英媒吹大既球員

泡菜

倒掛完即刻抽筋

我對泡菜既能力同潛力唔會懷疑
只係點樣用佢先係問題

佢打閘係有d浪費 但佢唔打閘就係聖拉芬

暫時嚟講打閘係OK嘅，傳中都叫幾好中上速度腳法，係防守真係一般
不過長遠都係中場啱佢多啲

其實反而想鬧一鬧kimmich
成日衝左上去唔返落黎 唔知係懶定心急建功 唔係就係以為後面可以頂住
上次對阿塞拜疆有球又係咁 不過次次都可以比佢助攻/入波將功補過
但希望佢可以tune下d心態 因為真係好中意佢 想佢去到lahm咁既level

有上冇落
不過先得廿二歲，打閘嘅意識係要浸嘅

btw靴爾堡冇入選咩？
想睇佢同can兩個舊拜中場對決

係喎佢都係丹麥撚
以前好中意佢 依家越踢越沉修仔都冇正選

蝗狗真係好撚嘔心

卻奥斯個post

菲臘斯20m
查實多蒙特啲青訓係咪收咗皮
呢幾年係咁高價買幻齒

趁有價好放走Gnabry簽過件好過
下半季剷走咗個薯條頭就廢哂武功

費事再理佢地
都捧撚埋盃仲可以咁撚多嘢講

又買高潛質妖人
會唔會下季已經可以高價放dembele俾疤

拜仁依家所有龍門都傷晒
亞洲之旅好似話搵大叔復出

想請番v92胖青訓有無得諗

其實我覺得佢睇人用人都唔錯

叫佢去教青訓隊啦，一隊就不了

教青訓 用起d靚仔 帶佢黎一隊

我拜成日比人屌收盡德國兵，收撚皮啦多先係

咪係

成班狗黎

不用分那麼細

冇睇 內容做咩
屌鳩kroos?

唔記得講乜又拉落佢地冇黑哨拜成個怨婦唔夠打做山塞王之類啦

最鍾意咁樣spin

兩隊一擔擔啦

德甲食物鏈係咁，兩隊同樣仆街，兩邊球迷都無資格話對手
一隊喺賀芬咸打包兩件
另一隊挖toprak、dahoud、philip
(btw，其實04都係專挖德甲中下游)

基迪拉細佬去左臭格
加柏個korb去漢諾威

04買埋德乙添

鐘意睇mma咪迷蝗
非拜但好撚憎佢地

我多買妖人幻幻為多啦 你拜鐘意買人地打起哂又好柒勁果啲

拜仁都有買幻幻嘅，韋沙、Rode、基治賀夫、Kurt、Kimmich、高文、辛捷士
不過得Kimmich叫打得起，高文都未有正選住
多蒙特近幾年係買幻幻居多，不過都唔少d打起咗or已經成名嘅收購，Papa、卡斯度、舒爾尼、Toprak (Gotze呢個特別例子唔好計)
我覺得兩隊fans如果互屌對方拆骨嘅話，兩邊都有一定嘅理據，只會令罵戰沒完沒了(其實兩度拆骨性質一樣，而且我又唔覺拆骨程度差距好大)
與其拜迷覺得多蒙特一樣有拆、多迷覺得拜仁隊隊都挖角好仆街，因而咁樣有口水戰，倒不如話其實兩隊同樣都有挖角行為，費事又互屌啦

同埋我一直都話德甲近年係食物鏈(暫時唔計RB)
拜仁食其他16隊->多蒙特食其餘14隊(史洛克死敵唔會放人俾多蒙特)->史洛克、利華食其他隊
如果拜仁拆骨程度係100分，咁我認為多蒙特都有80分，史洛克、利華70分如此類推
不過點都好，希望拜仁同多蒙特多d買外國球星，增加德甲星味
尤其係拜仁，作為德甲龍頭兼歐洲最top嗰幾隊，有能力買到其他聯賽球星就不妨買多d，好過攞幾千萬買辛捷士咁on9

都唔再屌啦
不過Hummels同Lewy果兩下真係嬲撚到仆街
完全係球員西，球會咁挖都好嬲
接受唔到愛隊我愛嘅球員去死對頭

我覺得有件事好怪
多比人挖，fans會屌對家
阿比人挖，fans會屌球員

你講阿仙奴？

其實都唔係
Gotze Hummels大把人屌

但阿狗以前係日日咒人斷腳wo
多迷係罵拜狗多d

但係點都係拜仁錯

Douglas costa睇嚟走硬
會買邊個翻嚟呢

Grifo. ---> Monchenglabach
Grillitsch ---> Hoffenheim
Haller ---> Frankfurt
da Costa ---> Frankfurt
Kohr ---> Leverkusen
Leckie ---> Hertha
Selke ----> Hertha
Brooks ---> Wolfsburg
Stefaniak --> Wolfsburg
Stenzel ----> Freiburg
Niederlechner --> Mainz
Ludwig Augustinsson---> Werder
Gondorf----> Werder
Rami Khedira --> Augsburg
Esser ----> Hannover
Ostrzolek ----> Hannover
Santiago Garcia -->自由身
Baumjohann ---> 自由身
Adler ----> 自由身
Djourou ---> 自由身
Tube8 ---> 自由身
Klein ---> 自由身

軒帥識空姐post個空姐？

山齊士

Kurt去咗邊？
當日簽佢又係瓜瓜嘈

柏林

冇晒聲氣

點解你知㗎

無計Gotze單嘢真係會好hurt，比著我係多迷我都會嬲到仆街

仲要決賽前先講
係拜狗都覺得拜狗好仆街

Djourou唔係踢四大聯賽既料
Tube8會唔會去鏝呢
哥狗好似好中意佢

個陣呆左 不過我好鍾意古沙架

gotze單野仆街過hummels 呢個我覺得係拜仁問題 拜仁手足唔好介意
hummels我覺得係人問題 之前講到明唔轉拜仁 係拜仁放棄佢 又屌鳩gotze轉隊 到最後咪又係去番拜仁 前2日仲要話有機番多蒙特 當多蒙特公廁呀

老實講，gotze同lewan兩件事我都覺得拜仁好抵屌，真係幫唔落口

講多樣 多蒙特係近年先咁樣買人
拜仁因為傳統強隊 所以由以前到而家都係咁買人

利雲對多子剷草個球我仲好記得呀而家 一樣都係屎忽鬼嚟 同hummels一樣

拜仁咁多年嘅挖角紀錄已經係街知巷聞，係PK但的確有效
No offense，我覺得近年多蒙特係有少少學咗拜仁套收購模式，亦知道咁係有效兼快速嘅方法去維持已有優勢
當然，學得最足係意甲祖雲達斯，買羅馬同拿玻里主將去增強自身實力，連球場名都抄埋

我拜係黑哨方面未及蛆狗

拜狗表示
宣佈古沙去拜仁個一刻真正屌晒鬼
個兩年好欣賞多子屌打拜仁
屌佢啦又挖角
25雲就唔多講
個人鍾意M子

Baumann says that Luca #Caldirola has agreed to an extension at Werder Bremen. #SVW #htafc

同埋基拿比離隊

返阿仙奴?

Caldirola
不過佢隻貓真係好正
有Kruse同Bartels
基拿比留多季都唔會打得起
而家有錢買正前鋒

多數賀芬咸

下半季真係好失望

2016-17賽季德甲聯賽的大幕已經落下，權威媒體《踢球者》照例針對每個位置進行了評級，在率先曝光的中衞榜單上，和冬季評級一樣，並沒有球員獲得“世界級”的稱號，同樣有三人獲評“洲際級”。

重返拜仁的曉姆斯依舊名列榜單首位，另外兩位中衞，一個是曉姆斯的搭檔查維馬天尼斯，另一個是即將加盟拜仁的賀芬咸新星聚勒，《踢球者》稱他為“三明治聚勒”。(處於曉姆斯和查維馬天尼斯中間)

《踢球者》表示，在本賽季下半程，曉姆斯延續了上半程的優異表現，依然是德甲聯賽中最穩定、最出色的中衞。不過在組織比賽和罰球方面，他的威脅並沒有在多特時那麼大。因此，曉姆斯和冬天一樣無緣“世界級”。

《踢球者》編輯部對查維馬天尼斯的評語是“很棒的比賽位置感，對身體的運用靈活，同時頭球強力”。不過在對陣皇馬的比賽中，查維馬天尼斯在速度上的劣勢顯而易見。

位於拜仁雙星中間的，是即將成為拜仁球員的聚勒，這位賀芬咸球員在整個下半程有統治級的表現，在位置感、傳球以及控球穩定性上都有很棒的表現。

在尤爾根-科勒看來，即將出徵俄羅斯聯合會杯的聚勒甚至可以“排在榜單頭名”。這位前世界冠軍、歐洲冠軍成員盛讚聚勒“非常強壯，對抗強力”，是聯賽中“最穩定和最出色的中衞”。

世界四支最強嘅球隊：認真嘅皇馬，美斯狀態好嘅巴塞，冇傷病嘅拜仁，阿仙奴險簽隊

對多個場贏緊輸球十二碼俾人

已買ps4

最後買左邊部電視

未買住
屋企人去左旅行遲啲先算

有乜game好玩

屌第一日買ps4已經hang撚左機要蚊電源制開過

用波唔掂又要落中場拎波踢
跑得快捕位好 射術掂就企係最前啦大佬

買左呢件

fifa gta

pro direct

Pro direct運費一個人好貴

我都想買

屌你 咁都要笑下雲加

事實唔怕講

沙洛返拜仁做助教

搵佢返黎教高文傳中

當年沙洛嘅傳中同碧咸有得比

雲達會唔會買返迪辛度？

諗諗下都好撚悲哀，人地就J球員拜狗係度J助教

拜狗買人不嬲都唔聲唔聲

04又炒教練

想請杜曹，應該

請左個德乙教練啦
利華都請埋新教練
雲爺爺又續約
真係唔知杜曹會去邊

一於拯救漢堡啦

聽講北京國安搵佢

拜簽伊巴做後備前鋒有冇得諗
記得佢講過想拎埋德甲

廢老

同利雲作用一樣簽黎冇咩意思

有佢幫利雲打下d賽事都好，唔好好似今年踢撚死利雲
尤其係對多蒙特都贏緊仲唔肯換走利雲，結果傷咗左肩首回合對唔到皇狗

L'Equipe: #FCBayern have begun negotiations with Lyon regarding Corentin Tolisso. €40m fee quoted.

呢個幾勁
支持

但拜就係要個高大中鋒姐
利雲一定正選唔可能簽個阿古路type 既球員做後備

宜家利雲一傷就逼住用梅拿打正前，廢咗梅拿武功亦廢埋拜仁進攻

Tolisso全能中場正野，拍vidal應該幾好J

話唔定係拍辛捷士

點解辛可以咁廢

比多一季時間佢啦

覺得佢係意識差個啲
技術同身型都有既

希望肥安識教 不過肥安教新仔

又反山

我諗佢心態好返啲踢返啲簡單波先會好啲

記得佢嚟之前好似俾人叫新普巴

yes吾好反聖辛捷，拜仁未來希望尼

系，拜狗陣中最強之人 同聖拉一樣甘重要牙

聖班納都就快可以甩聖人身份做返普通人
當然要揾人補上

有呢班球皇離六冠皇不遠矣

Audi盃 電信盃

上季禾地都系三冠王黎 德甲，德超同德鴨

不了

舒密特去國安教

拜仁新防線有邊幾個？

有曉姆斯 曉武士 謝路美保定 你鹵味保定

有Sule

21號已經唔存在了

Sule可能21號呢

甘美治好似好左d

做乜咁多隊都想要costa

雖然我憎蛆狗
但哥斯達呢兩年都勞苦功高救過世界
蛆狗似係最啱佢

送埋山狗走最好

放左佢籌旗買阿狗山狗

舒密特去北京國安

今朝講冇人理我

我睇唔到

連國安都有舒密特
杜曹可以去邊呢

南華 幫南華全季全勝升上港超 再攞港超冠軍

泡菜仔又assist

7:0

泡菜3assist了

睇左精華
泡菜痴撚線三球都斬得好靚瞄住個頭嚟出

仲有第二球都係佢斬

全部都係右路kimmich

唔駛讚我

咁快就堀金

官方消息，德國國腳基拿比將在下賽季為拜仁慕尼黑效力，雙方簽下了一份為期三年的合約。

現年21歲的基拿比出生於史特加，2005年進入著名的史特加青訓營，2011年離開史特加U17加盟阿仙奴青訓營。

上賽季，基拿比一共為不萊梅打進11粒進球，隨赫魯貝施在夏天的里約奧運會上奪得銀牌，以6粒進球成為賽事最佳射手。

慢慢坐啦on9

姐係唔簽山狗啦

屌你基拿比去拜仁做咩撚
拜仁又慳埋d仆街錢唔撚買山狗

令人諗番起上年根拿比轉會既陰謀論

有潛力但真係未夠班
點增強呀

呢單deal兩邊都唔係好事

其實我覺得山狗雖然勁
但都成三十歲，長遠黎講要接班2R 贊拿比似會好d

但76教幼幼
同埋拜狗點都要啲即食嚟衝冠啦

咁又唔好睇少安76教幻幻
當年卡卡都係佢教出來

不來梅下半季冇佢踢得仲好 唯一唔好就係賣得平

好似冇錢收喎

好似都有3m，當租借費

根據《圖片報》此前爆料的消息，拜仁為基拿比支付了800萬歐元的解約金。

Gnabry實後悔,坐到硬哂彈返走
安76最後都係用返Robbery同Costa

之前個5m都好似拜仁出

有乜replacement呀

拜狗

個頭話costa未夠勁踢拜擔大旗
轉頭簽個冇咁勁既拿比
真係唔知拜仁諗乜
上季連coman都冇乜機會啦 肥安贏利十一人
基拿比長遠可能有潛力接班
但今季踢拜真係太心急

古沙肥撚到

恭喜紐亞

紐亞女朋友好靚

Kainz

上位

好似幾高下

靚成咁

講囡最靚係佢/古沙條女

條女好正

拜仁訓練中心發生傷病並不罕見，但是沒人能夠預料到這一起傷病的到來——前拜仁主席霍普夫納在拜仁訓練中心不慎撞在玻璃門上受傷了。

這種場景一般只在搞怪節目中會出現，所以出現在拜仁訓練中心則令人驚訝。前拜仁主席卡爾-霍普夫納，在出門的過程中因為走路過快，但是自動感應的玻璃門沒有開，他的左手重重地碰到了玻璃門，導致手背韌帶撕裂。

這是怎麼發生的？“我想玻璃門應該自動就會開了，但並沒有。我因為沒有注意撞上了玻璃門，所以現在我得纏着繃帶過三個星期了。”霍普夫納很是懊惱。

目前因為這個不幸，霍普夫納或許只能是去觀看慈善高爾夫巡迴賽了。

前拜仁隊員卻奧斯也遭遇過這樣的不幸，有視頻為證：

如果拜仁的門將們希望避免手部受傷就要小心了，畢竟有前主席和前隊員的前車之鑑。

拜仁由上到下冇個正經

放costa簽基拿比，呢鋪係咪要拔苗助長咁話?

agger

漢尼斯要FC德國，緊係放costa唔買山神要基拿比啦

公海個蕭敬騰（真）又比人撚

條on9根本講野冇邏輯 笑到我gapgap聲個post
人地講皇巴拜籃球個到柒到

回歸

會唔會收工前打八號呢

個人意見唔想山狗黎

我想佢黎 個人覺得買基拿比係用黎壓山狗價

山狗想要個人工拜仁頂薪都滿足唔到

隊短個名

冇獅子山精神

越改越好笑

波已射

但係有歐聯打🤔

圖騙報話
40m轉會費+頂薪挖

廢青唔捱得

已經準備好今晚八號波通宵追晒ex-aid
之後再返工

gun

我個陣見個造型好撚醜樣

華拉堤想走
拜買到就好

我想拜仁買多d德國大肉腸

依家仲有咩

can子

啱 中場明顯唔夠硬
最好有啲好似簡迪咁嘅防中
點解古斯達禾要走

vidal jm 聖山 tolisso仲唔夠硬

踢球者評選最佳閘位
世甲級無人
洲際級1人

下季再無洲際級

Alaba冇洲際級？

第三，國腳級
第二係去左阿狗個個
第4舒姆沙

班納特都有關注級

得Lahm

龍
Weltklasse
1. Manuel Neuer Bayern München WK-1

Internationale Klasse
2. Bernd Leno Bayer Leverkusen IK-6
3. Yann Sommer Gladbach -
4. Timo Horn FC Köln IK-2
5. Ralf Fährmann Schalke 04 IK-7
6. Felix Wiedwald Werder Bremen -
7. Oliver Baumann SC Freiburg K-11
8. Roman Bürki Borussia Dortmund IK-3

Im weiteren Kreis
9. Michael Esser Darmstadt 98 K-9
10. Lukas Hradecky Eintracht Frankfurt IK-5
11. Peter Gulacsi RB Leipzig K-10
12. Alexander Schwolow SC Freiburg B
13. Rune Jarstein Hertha BSC IK-4

Blickfeld
-

中堅

Weltklasse
-

Internationale Klasse
1. Mats Hummels Bayern München IK-1
2. Niklas Süle Hoffenheim K-7
3. Javi Martinez Bayern München K-11

Im weiteren Kreis
4. Benjamin Hübner Hoffenheim K-16
5. Kyriakos Papadopoulos Hamburger SV -
6. Sokratis Borussia Dortmund IK-3
7. Anders Christensen Gladbach B
8. Willi Orban RB Leipzig K-6
9. Marc Bartra Borussia Dortmund-
10. Romain Bregerie Hoffenheim -
11. Kevin Vogt Hoffenheim K-9
12. Dominique Heintz FC Köln K-17

Blickfeld
Stefan Bell Mainz 05 B
Marvin Compper RB Leipzig K-19
Jeffrey Gouweleeuw Augsburg B
Sebastian Langkamp Hertha BSC K-18
NIklas Moisander Werder Bremen -
Frederik Sörensen FC Köln -
Marcel Tisserand Ingolstadt -
Ömer Toprak Leverkusen B
Jannik Vestergaard Gladbach B

閘

Weltklasse
-

Internationale Klasse
1. Philipp Lahm Bayern München IK-1

Im weiteren Kreis
2. Sead Kolasinac Schalke IK-2
3. David Alaba Bayern München K-4
4. Marcel Schmelzer Borussia Dortmund K-10
5. Marvin Plattenhard Hertha BSC K-12
6. Lukasz Piszczek Borussia Dortmund K-5
7. Steven Zuber Hoffenheim -
8. Oscar Wendt Gladbach -
9. Tony Jantschke Gladbach -
10. Marcel Halstenberg RB Leipzig K-16

Blickfeld
Robert Bauer Werder Bremen -
Bernardo RB Leipzig K-14
Daniel Brosinski Mainz 05 -
Christian Günter SC Freiburg -
Juan Bernat Bayern München K-9
Bastian Oczipka Eintracht Frankfurt K-11
Markus Suttner Ingolstadt B

防中/CM

Weltklasse
-

Internationale Klasse
1. Naby Keita RB Leipzig IK-1
2. Sebastian Rudy Hoffenheim K-4

Im weiteren Kreis
3. Thomas Delaney Werder Bremen -
4. Julian Weigl Dortmund B
5. Diego Demme Leipzig K-3
6. Arturo Vidal Bayern München Ik-5 (MF of)
7. Christoph Kramer Gladbach B
8. Almog Cohen Ingolstadt -
9. Mahmoud Dahoud Gladbach -
10. Hamit Altintop Darmstadt -
11. Gonzalo Castro Dortmund K-13 (MF of)
13. Xabi Alonso Bayern München B
14. Jonas Hector Köln IK-3 (AB d)

Blickfeld
Daniel Baier Augsburg K-8
Julian Baumgartlinger Leverkusen -
Maximilian Eggestein Bremen -
Mike Frantz Freiburg K-9
Nicolas Höfler Freiburg -
Stefan Ilsanker Leipzig B
Niklas Stark Hertha BSC K-14 (IV)

攻中/CM

Weltklasse
-

Internationale Klasse
1. Emil Forsberg Leipzig IK-1
2. Thiago Bayern München IK-2

Im weiteren Kreis
3. Kerem Demirbay Hoffenheim IK-6
4. Zlatko Junuzovic Bremen -
5. Thomas Müller Bayern München K-6 (AB of)
6. Leon Goretzka Schalke K-10
7. Shinji Kagawa Dortmund -
8. Kai Havertz Leverkusen -
9. Marcel Sabitzer Leipzig K-8

Blickfeld
Halil Altintop Augsburg -
Nadiem Amiri Hoffenheim B
Pascal Groß Ingolstadt -
Milos Jojic Köln -
Sonny Kittel Ingolstadt -

翼

Weltklasse
1. Arjen Robben Bayern München IK-1

Internationale Klasse
2. Franck Ribery Bayern München IK-2
3. Ousmane Dembele Dortmund IK-3
4. Marco Reus Dortmund -

Im weiteren Kreis
5. Vincenzo Grifo Freiburg K-5
6. Raphael Guerreiro Dortmund -
7. Leo Bittencourt Köln -
8. Maximilian Philipp Freiburg K-9 (ST)
9. Christian Pulisic Dortmund K-7

Blickfeld
Janik Haberer Freiburg -
Thorgan Hazard Gladbach K-10 (ST)
Marcel Heller Darmstadt -
Aaron Hunt Hamburg -
Levin Öztunali Mainz -
Ante Rebic Frankfurt -
Mario Vrancic Darmstadt -

全部係transfermarkt搵番嚟

1860好似會撒離安聯球場

Wiedwald都int klasse

高文好似要左件21號波衫

屌 原來係話佢生日 21歲 好撚柒

基米希個人證實，球隊主帥安察洛提已經告知他，他將在下賽季出任球隊右閘。

在與《體育圖片報》的採訪中，基米希説道：“對我而言，能夠出任球隊右閘是一種榮譽，我想抓住這次機會，利用自己好的表現證明我自己能夠勝任。”

之前基米希就被視為拿姆的接班人。基米希和安察洛提在五月中的會談後，同意了主帥將他作為未來右閘選擇的計劃。

基米希出自史特加青訓，之後轉會到萊比錫效力。在萊比錫期間共出場53次，在徳乙、德丙共打入3球。

2016年冬窗史特加以75萬歐元價格回購了基米希，並以700萬的價格出售給拜仁慕尼黑。基米希在2016年夏天正式轉會加盟拜仁。在上賽季，基米希出任過邊後衞、中堅和防守中場等多個位置，不過基米希一直被認為是拿姆在右閘位置上的接班人。

同樣都曾經係史特加踢過波

原來成7M買返黎

抵到爛

Dc應該去祖記
咁都收得翻45m
高文都好似20m買翻嚟

唔好再推啦 望返都覺得好撚柒

45m? 快點強姦我

據《圖片報》的獨家消息，里昂中場大將託利索將在今天接受拜仁慕尼黑的體檢。

該消息稱，託利索的轉會費將達到大約4000萬歐元，與2012年拜仁引進查維馬天尼斯的轉會費持平，4000萬也是拜仁隊史上的最貴引援。

託利索上賽季在47場比賽中打進14球送出了7次助攻，在國際賽場上，託利索有12場歐聯和20場歐霸盃比賽的經驗。託利索將成為阿朗素的替代者，他的進攻能力要優於維達爾和堤亞高。

加上冬窗就已經敲定的聚勒和魯迪，還有上週官宣的基拿比，託利索將成為拜仁新賽季的第四筆引援。

另外該報道還稱，即便籤下託利索，拜仁也不會停止對華拉堤的追逐。

快啲官宣
想射

OFFICIAL: Corentin Tolisso has signed his Bayern contract

射啦

射到一地都係

嗚牙

如果用辛捷士+杜列素+維度
條中場有無創造力可言

睇少聖山？ 同埋點會唔出堤亞高

杜列素好似攻得下喎

我話假如啫，我相信76絕對唔會咁排
同埋我唔知杜列素係叻在後上進攻定係好似Tiago咁叻在passing

佢全能中場攻防都有，thiago可以專心進攻

加上託利索，拜仁新賽季已經簽下了四名球員，不過拜仁的引援腳步不會停止。

《體育圖片報》爆料稱，拜仁對阿積士的年輕中堅德萊特很感興趣。17歲的德萊特入選了2016-17賽季歐霸盃的最佳大名單。

拜仁慕尼黑技術主管雷施克現場觀看了曼聯與阿積士的歐霸盃決賽，他的目標就是德萊特。

德萊特與阿積士的合同將在2019年6月到期，2016-17賽季球員在各項賽事中出場45次打進5球。《轉會市場》上球員的身價為500萬歐元。

在荷蘭隊與保加利亞的世預賽中，德萊特以17歲255天打破了荷蘭國家隊最年輕球員的出場紀錄。

你老味上年翻新安聯個陣係草皮底掘到金？

睇球王片tolisso好似咩都有d咁

Tolisso、Gnabry、Sule、Rudy，加埋買斷Coman
印象中對上一次咁狂風掃落葉式買人已經係07年，當時因為無得打歐聯所以買得咁勁
睇嚟今季歐聯俾皇狗黑走對拜仁班高層打擊都好大
會唔會再簽到big name

最好買多個前鋒+閘啦

我估閘唔會買
應該真係基米希接班 都叫有聖拉芬做back up
但前鋒真係要有個後備

雖然好多人
但gnarby好似好少錢
仲有rudy免簽
再賣埋dc都夠cover tolisso條數
Sule係咪25m簽翻黎

成個轉會窗net spend應該唔會好多

仆街咁簽人法我個梅拿bb實冇得出喇

情願佢踢番4141梅拿起碼擺係cam有啲作為

睇返transfermarket，Coman就接近1800萬鎊，Sule1700萬鎊，Gnabry就850萬鎊
賣人方面賣走賓拿迪亞就大約1445萬鎊，另外tube8自由身

宜家咁簽法，安76應該會當梅拿係後備中鋒用算

要反安了 梅拿唔後生架喇

懷念哥daddy

凝住肥仔係想重做米蘭4321
利雲突前
梅拿洛賓埋伏身後
堤亞高居中由維度託利索拱衛
後防齊腳求其執4件都夠做

簽幾多個都好，安76咪又係用死嗰13、14個人 ，永不輪換

而家成隊地球聯合軍咁 青訓越黎越少 簽埋班2線友

唔算2線啦除左基拿比

最弊上季勝利11人冇梅拿份

一於執聖拉芬、Kimmich、Alaba、聖班納呢四件

走啦76我唔想搞大佢

76令我有啲失望
起初以為可以打到佢係蝗馬時代既氣勢
但今季成日老鼠拉龜

肯簽返d德國人算好架啦 唔想見到成對西班牙人係到

係唔係真係踢落先知

老實講，Tolisso唔評論，Sule係有潛質但未知打4後衛會有咩表現，Rudy踢法似Xabi但功力差9皮，話佢地係二線不為過
而且Gnabry，我根本唔認為佢夠班打拜仁正選，踢多幾年德甲對佢幫助會大好多

上半季真係屎黎 下半季先有番啲霸氣

咩人都唔緊要 但簽埋一班一季好波既後生仔 學熱刺講未來

當年皇狗有B朗、C朗，而且Di Maria又當fit，相反我地班波老化，後生嗰d又未必上到位，好難同當年皇狗比

唸起上季出親班新仔都

聽完軒帥講已經覺得今季r聯又可以唔洗睇有劇本了

其實冇乜新仔有出過
都係山齊士姐

拜好耐冇青訓上位了

對上好似係阿拉巴 梅拿？

宜家拜仁好兩頭唔到岸，2R、Vidal、後防線又未回塘到打唔到正選，但明顯過咗高峰
前幾年諗住用嚟接班嘅後生仔，Kroos同Can離咗隊，Gotze傷病纏身，Costa愈打愈頹、辛捷士咪撚提，Coman要再磨練，得Kimmich同Thaigo係打得起
宜家拜仁就係中生代當打嘅人唔夠，得利雲同Alaba係當打年齡，Muller又踢唔出水準，所以活力輸晒俾其他隊
變咗後生仔同宜家班正選中間個差距好大

曉姆斯算唔算? 講笑啫
對上一個升上一隊而又可以企穩陣腳做正選，得返Alaba一個，Muller都唔算常規正選

駁唔到 聖辛真係笑話黎 筆錢分分鐘夠買個真山狗

梅拿早兩年都仲係
自從安76黎左之後

聖山齊真係
都唔知買黎做咩

同埋老實講，2R、Lahm、沙比呢d級數，即使喺宜家最top嗰d球員(唔計C朗美斯)都未必去到佢地全盛時嘅水平
要搵佢地嘅接班人已經難，仲要搵後生仔更難
所以一係就重本買人，一係就做定心理準備拜仁歐聯嚟緊幾年收皮

同三冠拜比個陣老化得好誇張
最重要係依家完全冇有潛力後生仔係個陣到
上季嚟講唔係常規主力但有戰術價值既球員可能得梅拿 bernat(放alaba打其他位)

Costa同coman兩件前季奇兵完全冇咗改變戰局既能力
唔知係76問題定佢兩個人質素問題啦

其實沙比嚟拜個陣已經開始回塘
體力不足同慢呢幾個弱點幾次r聯打西超都出現哂

1860正式提早完安聯租約

講起沙比又唸起當年放走kroos

環顧成個德甲，拜仁班波明顯係老，但勝在班人仲有料而且擅於打比賽，好少失準下聯賽可以拋離其他對手
至於多蒙特、RB、利華古遜、賀芬咸、費棋堡幾隊波都係太Young，表現唔夠穩定所以打聯賽同歐聯就好不利
講年齡結構我覺得史浩克04係最正常，經驗老將、當打同小將都有，偏偏最海鮮就係呢隊波
另外不來梅、科隆班波年齡結構都算正常

拜仁最錯真係放走左kroos
不過個陣就算留到都係打多兩季 佢自己都想走

恨錯難返，至少kroos同gustavo我覺得係唔應該放走

kroos走左之後似係好唔鐘意拜仁

駛唔駛咁悲觀
我反而覺得其實唔算差
青訓冇左漢尼斯先出事，今年u17u19都贏史浩克入決賽
個年皇狗上半季都係柒，聯賽都輸
後尾先發力
後防線比你班友講到回緊塘咁
但jm 武士保定都係仲係一線，sule上季亦同jm佢地睇齊係德甲頂級
沙比唔好提，上季得罪講句係弱點黎，rudy話曬都叫上季最top防中之一

仲有你地話中生代開始老
唔好唔記得安仔最叻係教老人院

兩次打拜出腳都好狠
記得熱身賽個場瘋狂起腳好想入波鏟草

話時話
今日係香港拜狗個fb睇到人工表
點解robben會咁低既

嬲鳩拜仁唔加人工

山狗係勁但邊到值咁高

我覺得宜家隊波實力依然係歐洲前列，因為宜家Ribery依然有6~7成水準，Robben愈老愈勇，利雲、Thiago夠當打，Vidal、保定、曉姆斯、JM、紐亞仍然係一線水平
所以呢隊波對巴塞、祖記、PSG呢d隊，拜仁仍然可以打出水準
但對d體力化好強嘅球隊，皇狗、下體甚至曼聯，隊波活力不足嘅缺點就會暴露出嚟

拜仁高層一講到人工，真係分分鐘會放棄唔買A山

我中學個陣岩岩換左有線上網
第一場睇有線既波就係德國U17
個陣個個講波佬都講到kroos勁到仆街
我都係因為07年睇u17德甲而變左做德國fans

嗰屆Kroos的確勁到仆街

唔使講全盛 就算依家既隊短同robben
係世界上搵個可以比較既都唔多

其實都要預左黎緊幾年歐聯唔會有咩成績 甚至德甲都係
但希望只係交接期 依兩三年會搵到人打返起

個陣成塊面粒粒好撚毒好撚樣衰 而家幾型

樣衰唔入得蝗馬 唔靚仔都變到你靚仔

Kroos以前都唔gel頭依家場場gel行哂

The deal is worth £35million and Tolisso passed a medical on Wednesday

應該破咗馬天尼斯個紀錄

無人傷乜都夠打

呢個真
不過無傷仁不存在

屌奶星開YouTube j下tolisso既時候突然諗起上年都j過聖山齊

然後發現佢係拜都有j片仲有8分鐘咁多

簽下託利索後，路明尼加接受了拜仁官網的採訪，他在採訪中介紹了這位法國國腳，並表示拜仁夏窗還會有動作，請大家持續關注。

關於今夏的轉會操作

今天僅僅是6月14日，轉會窗在八月底關閉，我們肯定不會這麼早就收手的，但是我也不能保證任何事。因此就坐回去(坐下來)並且讓你的目光盯準轉會市場吧。

關於託利索的實力

我們一直非常密切地關注着他，我們和教練對他十分感興趣，這個轉會窗能夠敲定這樁轉會我們真的非常開心。我得説他和剛加入我們的查維馬天尼斯有點像，也並不是很出名。

託利索速度很快，是名技術出色的球員。他在門前頗具威脅，在上個賽季打進了14粒進球，也貢獻了很多助攻。他是一個拜仁球迷可以有所期待的球員。

關於簽約年輕球員

我們一直對年輕的德國球員感興趣，我們新添了三位球員我認為我們對德國的年輕球員真的非常感興趣，現在我們有了託利索，他已經是一名法國國腳。我想這些球員為球隊帶來了真正的實力，還有為球隊注入了新鮮血液。

關於即將開始的U17聯賽

這正是我們在發展青訓的一個信號，U17球隊有實力，每名球員也都有天賦，祝球隊週日好運，希望他們能為拜仁奪得很長時間以來的第一座青年聯賽獎盃。

如果有查馬咁既實力 今季個市咁癲都係用45m買到真係抵到爛

繼續j j洛同華拉迪

j洛不了

希望班後生打得起可以做下輪換
一陣好似今季聖山咁又踢到班老野傷哂

要睇安76肯唔肯，你知佢一向保守

76契仔牙

前半季都ok啦，唔勝利十一人分分鐘德甲比紅牛拎埋

山狗人工開天價應該冇可能

拜仁呢四簽都算唔錯, 希望真係可以搞起隊波唔好再死氣沉沉係歐聯比西超三隊SM.......

仲有拜託76 學下哥狗同軒帥點用Muller啦......上季搞到佢淨係得助攻數據雙位數見得下人....................................

無何否認哥狗用梅拿真係有一手

yes
懷念daddy

Muller下半季直頭唔想入波咁
明明以前佢會射入既位都再傳個波比人射

除左入波
佢助攻都算幾穩定(17個)

射親對面唔係神救就中眉中柱
冇晒信心啦

安76真係糟蹋左佢
明明再前一季打到風生水起咁

感覺係76唔識用佢 換新教練應該會好d

呢樣真，上季有幾球佢都黑到爆
有場對科隆，佢有球射得好靚飛死角比Horn神救
我睇到O左，鏡頭都影住佢個樣心諗咁你都救得到

Caldirola 2019
大佬包文唔簽前鋒咁簽多個中堅得唔得
成隊得四個中堅打三中堅陣

利華古遜前鋒傑斯寧在接受《踢球者》採訪時表示，他已經和新帥有了對話。

近幾年傑斯寧飽受傷病的困擾出勤率越來越低，他當下的合同將在2018年6月到期。

在談到自己的未來時傑斯寧表示：“我已經和新帥有過對話了，那是一次很愉快的對話，他不僅僅理解足球，他也是一個為了足球而生的人，我認為我們可以很好地相互支持相互理解，我會進入到我合同的最後一年裏，然後開始和足球告別。”

亨裏希斯在談到傑斯寧時表示：“傑斯寧是一個絕對忠於俱樂部的球員，他給俱樂部帶來了如此之多的寶貴財富。”

傑斯寧在395場德甲聯賽中打進144球，能夠看到這位老將的日子，或許越來越少了。

公海話洛賓準備退休係咪真料

yes
在本賽季的《踢球者》球員評級中，一共有五位球員獲評“世界級”，其中邊鋒位置上有一人獲此殊榮——33歲的洛賓。近日，荷蘭隊長接受了《踢球者(週四版)》的採訪，《踢球者》提前爆料了一些內容。

上週五，34歲的洛賓隨荷蘭國家隊5-0擊敗盧森堡，正式結束了這個賽季，開始了度假。此前的一段時間裏，在俱樂部已經沒有比賽任務的洛賓一直在塞本納大街進行訓練，就是為了能夠以良好的狀態踢完國家隊的比賽。

對於退役這件事，洛賓並不避諱，他説：“對於職業生涯後會發生的事情，我也有點越來越期待了。這樣的想法在變得愈發頻繁，這也是一種跡象。［red]終點越來越近了，這是現實[/red]。”

洛賓此前與拜仁續約到了2018年的夏天，他是否還會為拜仁再多效力一年，在他看來還是開放性的，他説：“我非常放鬆，不會考慮2018年的事情。我專注於這裏，專注於當下。”

對於職業生涯結束後的生活，洛賓説：“我想先完全放鬆半年，看看離開足球后的情況，什麼都不做。確定的是，我會返回荷蘭，會到格羅寧根。我依然與我的母隊有密切的聯繫，也許我會在那裏找到些什麼。”

都唔係壞事
起碼後生可以上位

1. Robert Lewandowski Bayern München WK-2
2. Pierre-Emerick Aubameyang Dortmund WK-1

Internationale Klasse
3. Max Krse Bremen -
4. Timo Werner Leipzig IK-4
5. Anthony Modeste Köln IK-3
6. Andrej Kramaric Hoffenheim K-8
7. Mario Gomez Wolfsburg -
8. Lars Stindl Gladbach K7 (MF off)
9. Guido Burgstaller Schalke -

Im weiteren Kreis
10. Fin Bartels Bremen B (AB Off)
11. Yuya Osako Köln B
12. Yussuf Poulsen Leipzig B
13. Florian Niederlechner Freiburg B
14. Raffael Gladbach K-7

Blickfeld
Raul Bobadilla Augsburg -
Chicharito Leverkusen B
Jhon Cordoba Mainz -
Vedad Ibisevic Hertha BSC IK-6
Dario Lezcano Ingolstadt -
Kevin Volland Leverkusen -
Sandro Wagner Hoffenheim IK-5

第一中鋒Wagner

Wagner咁後既

who is nr 7

拜狗香港球迷fb j牙朗去拜狗

我OK牙

拜狗出得起人工先算啦

咪黎做球霸添呀
（雖然我覺得吹水居多，牙朗邊到睇得起拜狗 ）

法國《隊報》報導，中超天津權健和科隆達成協議，以4000萬歐元收購科隆前鋒摩迪斯迪（Anthony Modeste）。

係咪第一個德甲賣去中超既球員

踢得咁好走去中超
就算唔留科隆都大把球會要啦

Ujah Lukimya都去咗大陸

26歲已經要踢中超

佢都走埋拜仁真係rip

去權健難d wo 好似有個咩咩新政，買外援要另外比錢足協，40m買人要比多40m

遲早架喇
要換血就一定會有陣痛期冇得避

100% 稅丫嘛

Robben+lahm一條係我心目中最強既右路 突然一兩年間消失 我唔要呀

想入場屌鳩鐺鎿鑪鎷條撚樣

依句真

諗起卻奧斯

全盛嚟講簡尼定紐亞勁啲

霸氣黎講應該都係簡尼厲害啲
派膠就兩個都有
同埋簡尼守罰球好似好一般

德國《體育圖片》援引意大利《米蘭體育報》的報道稱，拜仁有意簽下最近身陷轉會傳聞的皇馬球星C朗拿度。

報道稱，拜仁對C朗拿度充滿興趣，安察洛提甚至表示希望引進葡萄牙人，兩人曾在皇馬有過一段親密的合作。

米體稱，想要引進C朗拿度，他們必須面對巴黎和曼聯的競爭，而皇馬也不願意放走自己的頭號球星。C朗拿度的違約金高達4億歐元，不過體圖認為，或許2億歐元是個現實一些的數字，不過還要考慮到C朗拿度高昂的薪水。

體圖還調侃稱，對於曼聯和巴黎來説，拜仁並不是一個危險的競爭對手，畢竟他們隊史最高轉會費紀錄還是不久前剛剛創造的：4150萬歐元引進託利索。

拜仁真係轉會市場嘅一道清泉

呢鋪真係要J牙朗

海外兵團唯一世界級
卻奧斯

奧斯爾上年世界級今年得國腳級

海外好少評到世界級
10年代Kroos三次 Ozil一次
跟著就冇

Tolisso細個就拜狗

想知sane gundogan khedira個啲咩級

呢到有齊 可以慢慢睇
最底有得揀咩年代

達仔，sane，基迪拉洲際級
奧燒，trapp，梅斯達菲 ，魯迪加，達斯拿，can，同Younes國腳級

Thanks
但發覺冇根度簡

傷左咁耐

真心牙朗就不了 又貴又老
如果唔破轉會費紀錄又唔要拜仁頂薪就OK

第二點都可能有機
第一點 拜仁轉會費紀錄4150萬

睇大陸d足球apps 睇到個講09年歐青賽決賽兩隊正選如今踢成點
見到呢個笑左
中場：卡特摩爾（新特蘭）、梅安巴（退役） 、諾巴利（西漢姆）、占士米拿（利物浦）、阿當莊臣（監獄）

牙朗點會去德國
好似啲人話ibra會去我多一樣
小妹唔會信

伊巴來敗狗我會信

德國個隊已經稱霸世界
而英撚就柒出地球

北京時間週日晚上，德國B組青年聯賽落下帷幕，拜仁慕尼黑U17在決賽中2-0戰勝雲達不來梅U17，捧起了冠軍獎盃。

在地區聯賽中，拜仁慕尼黑贏得了南部及西南部地區冠軍，雲達不來梅則是東部及東北部地區冠軍。

在此前的半決賽中，拜仁慕尼黑兩回合3-1淘汰了西部地區冠軍史浩克04，雲達不來梅則以4-1的比分淘汰了西部亞軍多蒙特。

本場比賽，拜仁慕尼黑在第75分鐘打破僵局，齊拉幫助球隊首開紀錄。

傷停補時階段，霍勒巴赫幫助球隊鎖定勝局，2-0。

最終，拜仁慕尼黑以2-0取勝，自2007-08賽季賽事改革以來第一次取得該項賽事冠軍。

南北決戰

英撚得4個仲係頂級聯賽，除左上面兩個仲有基比斯同禾確特
德國就基本上都係頂級聯賽，除左左閘踢緊1860

得一日

如果要破紀錄買人
買華拉堤會好j好多

其實兩個都冇可能買到
40m對拜仁黎講已經算好大筆錢

班u21無咩默契

睇左陣基拿比係咁死去

1001